美國正在解體？德州議員再推「脫美建國」議案：還有幾個州感興趣

美國總統當選人拜登在川普支持者硬闖國會大廈後完成勝選認證程序，即將於20日宣誓就職，就職典禮的主題為「團結的美國（America United）」。然而，美國德克薩斯州民眾卻有意發起公投，決定是否要脫離美國聯邦政府的控制。德州州眾議員比德曼（Kyle Biedermann）日前對美國保守派媒體透露，他正在推動德州的「脫美」動議，因為民主黨搞的馬克思主義違反了美國憲法。他還宣稱，已有幾個州對該運動「感興趣」。

比德曼11日接受極限新聞（Newsmax）電視主持人薩爾塞多（Chris Salcedo）採訪時表示，民主黨在2020年總統大選中「竊取了美國的最高權力」，因此他正在領導德州的脫美運動，他要在民主黨竊取德州權力之前，把德州從民主黨的馬克思主義統治中拯救出來。他指出，共產主義意識形態是違反美國《憲法》的，因此，美國法院可能很難反對德州「脫美」。

比德曼強調，憲法賦予美國人民申訴的權利，他們有權讓聯邦政府聽到不滿的聲音。而「脫美」不是一場戰爭，也不是真正和美國斷絕關係，這是一個能讓人民真正行使其投票權利的開始。目前，德州的議員們已經接到其它幾個州的電話，這些州稱他們也有興趣加入脫美運動，這些州也對未來的聯邦政府不滿。

德州獨立無人講？

Cyberpunk 2077

趕返d死左膠共產狗走

和平脫離獨立在議會上都要搞成2年，研究都哂氣

2077咁寫真係有佢歷史原因

但認為唔會係東岸對西岸咁

明顯加州紐約係同一陣線 然後其他又另一班

Nomad對corpo似多d

最少搞到拜登頭痕先